有無人玩開翡翠水晶果d

買左條3a碧西鏈諗住送比人
事後上網睇話有證書
我係觀塘買無
玩呢d係味講個信字

玩呢味野多數靠自己眼光
香港FGA係有做水晶類證書
但好多時張證書貴過條晶
所以少人做

同埋果D乜3A5A7A都係賣家自己吹出黎
真係睇靚唔靚唔係睇佢寫咩品級